資金流入較流出多 陳茂波：禁美元結算美國必受波及

你夠膽打死我，你拳頭一定會痛

美國若不容香港進行美元結算，必會動搖國際對美元的信心

一個地方狗官都夠膽講呢句

佢當自己係聯儲局主席？

幾撚戇鳩先講得出口

根本無得兜。
所以唯有鳩噏。

唔好話官。一個有正常經濟常識嘅人都知咁講係發神經

呃班無影響力嘅廢老就得

因為有d 憨鳩係扮既 有d 係真憨鳩

等睇中央直接接管香港財政

美元背後信心係美國嘅軍隊、科技、荷里活文化輸出，請問可以點動搖

搬石頭砸自己的腳

70年代布雷頓森林體系崩潰都未動搖美元地位啦
你老幾呀香港

你開槍都有後座力

有時睇唔明呢班高官係西方間諜定係真係奶過頭 不停咁遼鬼

琴日佢又喊
大喊包

就係講比藍絲廢老聽

咁快d波及美國啦

但美國可留一條逃生路線畀香港美資，可透過（比如）Citibank美元結算(SWIFT, CHATS)匯錢走！

你估中國損失大定美國
日日係香港集資

衰過情緒勒索

損敵一百，自傷0.000001

過去香港一年發展的事 根本遠超所有預期 絕對係黑天鵝
無人可以一年前 估到香港發展到咁既田地

其實佢無講錯，的確會動搖國際對美元信心，將佢變成數字容易理解，美國若不容香港進行美元結算動搖如下：

- 對美元信心，由100動搖到90
- 對港元信心，由90 減到0
- 對人民幣信心，由40減到0

結論：繼續用美元

改一改

- 對美元信心，由100動搖到99.99900
- 對港元信心，由90 減到0
- 對人民幣信心，由10減到0

啲邪惡國家多數咁講。

你夠膽打死我,你一定冇左粒子彈

美國：我怕你唔禁

呢排政府成日都關心美國利益受損

拿石頭砸自己的腳

香港正上影 Ragnarok 諸神的黃昏

劇本已寫好，你鳩叫都冇用

咁人地打自己你就咪嘈啦

弱智既諗法

以為自己邊撚個

係因為印錢效應，暫時啲錢冇出路

Sit back and watch.jpg

咪係波叔都喊撚曬口，你估佢唔知咩
佢都係逼住撐鬼叫佢自己上左賊船咩

美國唔係跟基本法咩

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

差啲唔記得前排量化寬鬆過

同場加映，Bitcoin？

後坐力大啲定粒子彈衝擊力大？

咁快d 整死美國

七傷拳

繼續吹， 美元一定唔郁， 對蘇聯佬都無試過， 試下美股可以跌幾多

小丑波

倘若花旗佬禁美元在香港及澳門交易，勢將強國抄起，令強國有一陣短痛，要佢得到銘記痛苦。

耿爽上身

咁似口交部講野

美國佬對腳又要比石頭壓了

歷史話比我哋聽
嘗試郁美元嘅會死得好慘

基本法唔容許美國禁止美元結算

有內傷，100年內必死無疑。

呃鳩我咩流入香港多過出
咁梗係啦而家大陸走緊資
錢入咗香港之後又轉返出去
都要等吓架幾多人排隊走資
錢係香港過腳咋唔撚係入市

想學大陸愚民政策 但香港人太醒 好難呃

傀儡你想佢有咩講

快D
擊滅美國際金融體系

佢人工可能真係多過聯儲局主席

美國又搬石頭砸自己的腳

幫佢講埋真話啦:其實我地係冇哂辦法

你邊位
又話人地美國點點點衰
而家走去關心人

一樣
Action force= reaction force

呢個咪破壞之王梁榮忠面對嘅問題囉

藍絲走資仲快過黃絲

「我哋呢度打個乞嚏對佢哋都有影響」

係咪影射某玻璃強國？

外星人都未必做到
我哋就做到

中共傾一國之力撐起香港 中共再依家為止係節節敗退